Toen hij hier eerder was, hebben we het beste gemaakt ervan; maar er was veel nat, vochtig, troosteloos weer; er is altijd in februari, weet je, en we konden niet de helft van ons doen de bedoeling was.
